有冇巴討厭女人冇屎忽

有冇巴打同小弟一樣, 覺得女人個屎忽又平又扁就好噁心, 係噁心。

每朝返工等車都會日日見到有個女仔一齊等車, 佢個樣ok, 有dd波, 著得都幾靚。搞到我日日J佢。但有次見佢著牛仔褲(佢平時著裙), 見到佢屎忽又平又扁, 幾乎同條腰平排, 即刻J唔落, 自此之後見到佢都有d厭惡感。

中意大屎忽

屎忽真係好重要

佢老母俾人咀咒生仔冇屎忽